是日pizza burger

乾到乜咁...

瑪莉餅包皮？

食完未？

rich

how many monkey

52

好想嘔

洋蔥圈ok?

ok

金拱門better then this

aga雖然唔差，但試一次算

我褲食好嘢

包唔包野飲架 褲妹

包呀

屋企樓下連大家樂都無埋

熱褲妹

胸毛男